1) on selectionne le projet dans ``gitlab``

2)on clic sur ```clone ``` et on copy ``url` la 2 eme ligne

3) ``webstorm`` on ouvre ``VCS`` puis checkout version control , une fenetre s'ouvre et on cmd V pour coller . on nome le projet 
